有無人種族歧視好撚勁？

對其他黑膚色既人有偏見，例如黑人，印度人之類？

可否講下點解。

最撚歧視支那狗

有，好歧視支那人
原因唔洗講啦下話

無種族歧視
但覺得種族笑話好撚好笑 你覺得正唔正常

同你一樣

但D呀叉/黑人/白人有D文化係好撚閪好唔習慣
有時接觸起上黎係有D唔滿意 但都係針對個體

歧視所有有色人種

覺得純種黑人無個靚
算唔算歧視

歧視香港啲白人

遇過好多好閪嘅白人

冇禮貌自私程度可以衰過支那人/廢老

反而喺香港有遇過啲好嘅支那人

有時真係mindfucked